覺唔覺得用微鉗抆鬚既係真男人?

抆過一次之後，愛上咗抆鬚
d鬚根鋪到成張紙巾都係，好自癒

抆咗兩年宜家個下巴紅色一撻撻

岸鳩

真男人用指甲夾

眉

抆左好似冇得再生

火燒係唔係最快

試過抆髮根

用毫子夾先係

真男人係會留鬚

抆過既就會知係有

已經練到用兩個一蚊夾鬚，好撚爽
除時可以夾

有d硬身既我都係抆 抆左之後冇再生

最爽係手指夾去到鬚口粗啲特登唔咁大架抆而係撚下條鬚仔一兩次先抆

同埋好鍾意抆完用手指拮下條鬚之後走會彈走左

唔知有冇巴打明 sorry for 1999

下 我成撚日倒生sad

徒手先係囉

乸形先抆鬚

用開指甲

咁撚易就唔再生 啲女人唔洗去做激光脫毛啦

我叫男朋友幫我抆
訓係佢大髀一路望住佢d濃密既鬚一路比佢抆

抆完 再生返會好硬

講緊硬身毛呀on9

你唔係以為啲爬髮會生返上個頭到呀?

抆極都生，keep住一見到就抆，點都有又粗又硬嘅毛生翻 煩死

同路人
好乾淨好 fresh
真男人

倒生先最慘